有冇師兄見到羅馬既野就諗起食屎晴？

諗起牙朗

見到佢個名就想叫佢收爹，日能日羅馬羅馬

我地羅馬人得罪你？

羅馬拆鳩我地曼城龍骨，迪斯高同高拉洛夫

係
佢迫害我哋猶太人

會諗起N賓哥個回覆

皇馬icon 佩主席

你係好撚串

收爺啦

N賓哥收嗲啦，日能日放針煩唔能煩啊

講真，羅馬既歷史除左食屎 比盡知有條友叫托迪，真係講唔出第三樣

比曼聯7:1都講唔出？

有
7:1

范+2證實on9=假獌

咪刺激車迷啦
佢地癲到人都敢殺

我哈化柏林球迷都識啦

父哥唔係車迷

一見到狗就諗起樓豬